扮黃絲食人血饅頭嘅飲品店

嗰啲派水派茶而又無表態嘅飲品店有無可能係扮黃？成日話佢哋係黃，有無證據？有無員工可以分享下？

利申 全部都無飲過 純粹想討論下

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

其實佢肯派水派茶已經好好
佢唔一定要派俾你㗎